當年比老師同校長體罰過 依家可唔可以告翻佢？

應該好多metoo

可以，前提你有好多$

比補習社打過，索償下

真係有得諗

幼稚園被MISS打過屎忽

我以前個中學同學比個MISS迫食白花油

唔係冇可能
不過如果條友良心發現去自首的話
你覺有冇可能

問下女造謠，佢應該有d 心得

遍地開花 全民me too

人人都可以致富

成日比個補習社老闆摸屎忽
利申：我係男佢又係男

#metoo

Why not ar

以前小學間補習社會用間尺打手板
痛到仆街 屌佢老母